"Alan!
Dit is aardig van je.
Ik dank je dat je bent gekomen. '
'Ik had nooit gedacht je huis binnen te gaan, Gray.
Maar je zei het was een kwestie van leven en dood.
'Zijn stem was hard en koud.
Hij sprak met langzame afweging.
Er was een blik van minachting in de gestage zoekende blik die hij op Dorian draaide.
Hij hield zijn handen in de lucht de zakken van zijn Astrachan-jas, en leek de gebaar waarmee hij was begroet.
"Ja: het is een kwestie van leven en dood, Alan, en tot meer dan een persoon  Ga zitten."
